Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (4)

爆煲未

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (3)

eth升味

掉返轉coinbase上市 出左個news入唔入好

有冇巴打有玩farming分享下
我自己有玩yearn crvBTC, uma renBTC

幾多本錢?

呢啲用左3，4萬咋

玩呢d
破產未

有冇人用ios 14, binance app有冇問題

lm

yearn dai 好似幾好玩

用緊 無問題

咁我又唔係all in既
同玩左個幾星期咋
平均uma 2% weekly
yearn 因為食埋btc升幅有8% weekly

ETH妹到爆post都未妹完

試試佢囉
yearn 正在一下搞掂
其他defi幾個transaction屌你幾百蚊gas, 本少真係好on9

new post LM

唔緊啦幣價升就ok

新post 留個名先冇睇一排，ETH又真係冇郁過

Btc好撚強

Uniswap出token，有provide過liquidity就有份攞

咁慢先出個咁普通既mechanism

RLC 反而冇咩人提
Altcoin嚟講都幾強

uniswap係咁2賭左5分鐘賺10%走人

唔睇好?
我覺得可以100x

利申9up

另一隻sushi

當初sushi升幾多
佢就

宜家sushi得返1.5

咁我覺得佢唔會既
始終大藍籌黎

得btc同eth算係藍籌
其他果d就心照啦
短炒咪算

駁唔到

等佢跌一輪
應該有得炒

drop to zero 再比exchange 下架

如果係farm uni咁風險唔大
直接買uni炒都就自己睇路

會唔會係藍燈籠

買crypto又跑贏炒股
Stock is for the weak

uniswap癡左線

根據區塊鏈數據分析公司 Santiment 表示，他們參考了Twitter上提及的比特幣總量，並比較了平台上正面評論與負面評論的比率，發現比特幣的加權社群情緒處於兩年來的「最低水平」

連登都好多淡撚

決定strong hold 揸到Sol上番3蚊

隻隻都見紅
唔SH都唔得啦

名都改埋

有咩??

重倉幣安幣，睇我表演

睇好佢d咩呢

睇佢定期銷毀啲BNB, 慢收乾market個流通量

睇佢繼續做交易所一哥

跌左幾日了 聽日應該會強勢反彈

eth btc 跌都唔跌下

有兩個wallet用過uniswap uni打算擺返幾年

格sir 點睇後市？？

我3.7幾賣鬼左佢算，唔貪咁多

而家呢d管理幣真係九成都會跌返落去...

有冇人出過wirex uphold 嘅卡

好撚彩uniswap 一出就放晒啲壽司

推

俾你燈到係咁升

Wirex 張visa ? 用緊無問題。用Wirex 買crypto 可以用credit card 過港幣。唔洗蝕手續費

仆街

支那人真係玩乜都整死佢

就在社群為 Uniswap 慷慨的空投計畫歡呼之際，加密貨幣交易所中幣（ZB）卻傳來了糟糕的消息。根據獨立媒體人 Bitmaster 報導，17 日凌晨二時左右，中幣疑似發生系統錯誤，莫名開始對旗下地址發送粗估至少上億人民幣的加密貨幣；今（18）早，由於中幣已暫停服務長達 24 小時以上，官方團隊跑路的傳聞也隨之喧囂塵上。

以前聽到好多支那p2p爆煲跟住就會諗呢啲fintech好唔安全 但諗深一層真正唔安全嘅係支那人 由衣食住行就連廁所都比支那人玩爆過

點解無人玩火幣

有咩好玩?

點解係要玩支那人出既幣

點解要玩100%支那控制既野？

我問下 利申冇玩

笑左第一次買sushi(唔靚位1.44買)都賺到錢
不過唔敢戀戰太耐頭先割左禾青
追返依幾日捐失再反賺1x%

31蚊做咗空

而家200幾，Ching 平倉未？

發現gas price會跟住Uniswap token個價升

點睇都係美金

如果尋日無放UNI
宜家已經賺個double

咪講左係大藍籌

咁你買左幾多

唔洗買

Strong hold Sol 比d信念聽日再沖上3.5

無啦啦咁樣就派咗成皮仲方便過港共一萬 早知之前少少注都買下先

係有用佢個swap就得

又錯過咗

*每個address

直接買uni炒

無聊可以睇下呢個專欄

UNI

LM

兩皮了

應該應追Uni 淨係得400個airdrop

呢隻野cls

11月有排升

吊你老味入市燈下佢先

#angry#

點解既？好有信心咁喎

你就好 又發達

想全力玩crypto了

藍籌

個市升佢實跟足

有d人開幾十個address
cls

咁要買d擺喺度先得

咁高買
你因住

急不及待好想玩玩了

雖然我估可以再double
不過一定有回調

回調到$0都係回調

合理價係幾多？

等回調先買，依家升得好急，追唔切

UNI快車GOGOGO

無
crypto邊有合理價

Why say so? 因為美國大選？？

唔係

好彩我琴晚買咗少少賺少好過冇

成條Ethereum blockchain support唔到派錢俾25萬個Uniswap user，而家得8萬UNI holder

btw UNI ~$7 fully diluted market cap係7 billion，呢幅圖幾值得研究下

隻隻defi都升
sun快d上30

個個copy Uniswap 既code就可以開檔。sushi 有版你睇。

自己睇路

其實想問，用 binance 而家可以點樣攞返fiat..HKD suspended ... thanks brothers

HKD suspended係點? 試下P2P賣USDT

宜家YFII係咪收緊皮了？ 近排無追 news

copy and paste project有咩前景? 連Sushi都萎縮緊
YFII擺明係大陸fork，要分清楚邊啲coin適合短炒或者長揸

得yfi uniswap 比較好 其他fork 都係cap 水用

BTC終於上返11000,唔知幾時可以上返12000呢

YFI老細原來有份做fantom next big thing

你好燈

岩岩好係最高位....

回調啫

準備特價時段

CDC 爆開左

原來錯過左79k一粒ETH

賣左都應該出唔到金
佢個risk system似乎有自動ban

要搞24-48小時。

只要唔係俾人hack就得

話唔係，話係 交易個DB 出問題。
跟住有人交易左提現果陣觸發 Risk management /system.
跟住停埋個system.
希望係真。

uniswap build on fantom

前個星期支那有間exchange 好似交易出錯。唔見幾億

唔係強國丫嘛？！

就在社群為 Uniswap 慷慨的空投計畫歡呼之際，加密貨幣交易所中幣（ZB）卻傳來了糟糕的消息。根據獨立媒體人 Bitmaster 報導，17 日凌晨二時左右，中幣疑似發生系統錯誤，莫名開始對旗下地址發送粗估至少上億人民幣的加密貨幣；今（18）早，由於中幣已暫停服務長達 24 小時以上，官方團隊跑路的傳聞也隨之喧囂塵上。

呢單死梗啦。

支那文

唔知佢最終開返未呢？

幾億唔見咗 賠都賠死啦 比我就直接清盤走佬了

咁而家啲人都係咁估。但最重要係佢咩後台。
有啲野唔係你想走佬就走到嘅。

Free fall我d Solana 可以擺番幾年了

今日有無特價貨岀現

app 可以用得返了。

仲唔夠特價？

LEND YFI

咩事。。。

CRO 會唔會free fall? 我仲stake 緊1000粒

我轉左啲做BNB, 仲衰

Crypto 跟股市走

2.53入左

HODL
今日唔見咗10%

等左成兩個禮拜終於肯特價

eth 特價緊

我地決定黎緊一年都會繼續特價

每日特價10%

跌咁少
Btc跌穿8000再叫醒我

9800 支撐

有錢就溝
無錢就等佢升返
好多altcoins已經熊咗兩年，近排先有少少大突破
你問我會唔會咁快就跌返落去？我唔知
但係最緊要揸緊個信念

drop to zero

FTX老細嘅DeFi/ Altcoin分析，明顯有偏見但係都值得睇一睇

以為會自己sell返srm

有冇巴打仲strong hold緊(最近呢兩個月入嘅)

唯有祝巴打長睡不起

Portfolio 有～75% stablecoin, 係時候趁低吸納未?

歷史多次證明
strong hold就是最佳策略

已經用咗4分1身家入eth

我知大家有冇蝕到錢

想

賺少左

巴打咁睇好

巴打有逐啲入？

冇，之前cash out咗唔玩了，賺夠

以為你會做put side

點只sh
strong buy添啦

爆煲仲買

Yfi賺咗幾多

17年strong hodl到今年8月，轉ETH，吊，都係蝕。
依家strong hodl forever

特價完未呀幾時先gel到頭

大跌市最堅挺始終係BTC

你hold omg?
當時一開始吹到好堅，早期爆發左一下之後就頹頹地

接觸完加密貨幣後 個幣就開始冇升過 每況越下

Sol都唔差

因為前排先跌完黎
利申3.2 入

次次都等2.5入

估唔到srm已經收皮

梳囉唔小心燈咗佢

火坑
你唔好彩了

個名都唔老黎

你家鄉就是最高位

Strong hold 必勝

依家有無覺得crypto係呃人?

呃人唔緊要
最緊要唔做最後一批俾人呃既傻仔

crypto 個市仲屎過港股

係，三月仆街跌到得返0.3，上月尾升返我嘅買入價一半，即走

咪係，我每次打omg, 就好彈出On my god😱

又話有V神做顧問又話同M記合作
果陣我都有買少少，後尾見佢持續跑輸大市都割左

Vitalik嘅投資意見好多係山埃，跟佢買收得皮
btw講起M記就諗起呢幅圖，唔知點解咁多project鍾意搵麥當勞，17年好多meme睇返仲係咁正

Serum係Solana chain上面嘅project，點解兩者market cap差唔多嘅?

Is Fantom the next ETH?

廢撚過港股 垃圾crypto

Eth 仲未係時間買
Bitcoin 反而係機會

進入悶市時刻

但升左 18%

ETH 336入手to the moon

ETH 380 short到而家

火療陰推sol , 睇路

宜家玩Uniswap, yearn finance, curve fi. Liquidity Mining.

買bitcoin同eth根本冇分別，兩個走向一樣

320又入咗幾粒

黃色經濟圈應該出token

唔係stablecoin嘅話只會變成炒賣工具
最現實係整港幣stablecoin避開聯繫匯率風險，同埋可以出公海駁入DeFi

但係而家Ethereum一定容納唔到咁多user，liquidity mining同派UNI俾幾萬人都塞咗個network咁耐，其他alternative未夠成熟好難做

17年 1200$買ETH 溝貨溝到80$一路strong hodl一路月供溝貨，依家均價350$ ，仲係冇賺

其實一早有

都有好多其他區塊鏈選擇，唔一定erc20

我知有HKD stablecoin，但好多嘢都未齊備
Ethereum有DeFi都係近一兩年嘅事，我覺得距離mainstream adoption仲有一大段距離

其他chain如果唔兼容EVM淨係要複製Ethereum上面嘅ecosystem都唔知要幾多年，話自己兼容嗰幾隻都係新嘢，L1 run成點都係未知數

睇YFI vault strategy 好正。有governance 唔係炒幣。好有潛力。

諗下咁多衆籌幫手足。不如整個LP 去做好過

其實係玩埋$COVER

ETH2都唔睇好

溝到去$80個時心情如何?

香港人太唔信crypto，幣少D仆街做壞哂嗰朵

香港人當股炒。 當然就有老千入市搵水魚

花時間去學下protocol. 我對defi 前景樂觀。

not this year

堅持到月供溝貨真係勁

你都溝咗咁耐 唔差在等埋2.0 啦

冇咁心浮氣躁開始當儲ETH係一個樂趣，每個月都同自己講1200$都買 冇理由依家唔買下嘛，其實好抵買好平越低越買，到依家都係咁同自己講

努力返工出糧月供其實唔難，萬念俱灰式月供溝貨大法

等到ETH 3.0 都ok

真正有信念

但係V仔自己18年高位賣咗好多ETH

Vitalik又喺度宣傳Augur， 然而個價...
佢真係點名邊隻死邊隻

呢啲先係好心態，我覺得DCA始終係最好策略唔會俾自己情緒影響
好多人buy high sell low真係唔係講笑，好似而家覺得跌市佢又心慌慌

當年crypto winter我揸住一堆LINK，portfolio最低得返入市時嘅3成，到而家升升跌跌一粒都冇賣過

睇返18年2月，，200% profit, 衰on9以為有排升， 唉

nano同omg
咁有無ada同eos?
全部個時熱門股
依家全部跌到

其實印錢越印得犀利crypto唔係越升得勁咩，宜家變咗跟股市升跌

好多國家既經濟活動仲未完全重新開放，令到中央銀行釋放出嚟既流動性未發出最大效用，所以個inflation暫時冇咩大幅度既上升，2021年就可能係呢啲流動性大發威力既時候。。

都有炒過，如果當時有上連登一齊傾下，我可能已經止賺咗

由年頭開始同美股correlation好強
我覺得asset price hyperinflation係避唔到，但冇可能係直線上升08年之後都有幾次大回調，過一兩年個趨勢會好明顯

巴打意思crypto未來一兩年會有大回調？

神燈 叫佢返去專心搞eth2啦

十鳩幾年前既產物 好難有咩大突破喎

Uniswap 又升返上五蚊樓上

點解你改左名
你d sol賣晒?

no la 連登係最高位果陣仲成班好友
果陣仲一堆人入xrp

Solana 目標貨 3.5

咁搏

又改名

好似兩個人黎

火療心推介

我係原創 佢係clone

hard fork

返得到2.5再算

其實火生介紹唔一定係伏，都要睇下佢本身係乜，我覺得可以入少少

至於礦機公仔機嗰啲另計

升返晒啦
唔驚唔驚

Hget 好野黎？個陣ieo中左100粒 冇再理

新手問下
bianace大陸佬開，掂唔掂架？

Kucoin 被人hack 撚咗

信念 我要3.5 先放

Srm琴晚token burn
咁都唔知點炒platform token

佢話買咗保險希望係真啦
上次Binance係40M，Kucoin今次150M應該未至於破產嘅

反而係發現個CEO原來唔識講英文+ livestream開得好柒，聲譽受損問題嚴重啲

YFI係咪做緊頭肩頂

但伺服器已經搬去日本，暫時來講應該安全

Source?

Ocean Protocol "pause"咗佢個smart contract
centralization同decentralization始終有兩難情況

你地用咩Broker, 唔想比身份證認證

凍過水喇

你篇文都話轉咗去馬爾他，Binance一直都係regulator shopping，邊度監管寬鬆就去邊
不過而家都轉緊正，Binance US攞晒牌喺美國經營

要由fiat currency轉去crypto絕大部份地方都要KYC
想用外國exchange可以睇睇有冇得銀行電匯去Bitstamp/ Kraken/ Coinbase/ Gemini，或者直接去Circle用美元買USDC

呢啲全部都要KYC，但背後資金或者總部唔喺中國/香港
完全唔駛KYC我估得Bitcoin ATM，不過貴好多

21.3買左wing

Kucoin 好難翻身
保險邊有咁多賠
安全技術好似九流咁

我驚佢旗下poolx 比人hack 多d
一半身家擺係度staking

Binance 比人hack過 都仲係頭幾位
證明真係有人才 技術

Kucoin 睇直播先知九流
十足十大陸出寨 感覺話爆就爆

買幣習慣係咁 永遠唔敢追岩岩上架個水
到跌返咁上下比壓倒性多人屌就買

係呀 不過唔好意思黑到你 隻衰野跌返落去

有冇啲非支嘅交易所推介下？
定係其實用binance真係冇所謂？我見都好似好多鬼佬用

Crypto .com

有短炒陰影 想賺盡每一次幾至幾十%而失大利
結果一放就升成倍以上遇過好多獲
二黎怕dum心又怕煩
不過頭先短暫25.x時冇放係有啲後悔

固定唔增發

但有寫最大供結量係10,000,000

呢間嘢HQ其實喺香港，要守國安法

個陣想入kraken 啲錢未到而家360都唔知點買

Kucoin hacker開始賣幣

0xeb31973e0febf3e3d7058234a5ebbae1ab4b8c23

其實hacker劫完幣點洗？wallet code 係鏈上面俾人mon住

今次kucoin被hack都發酵好勁
好多人對於重新issue / 逆操作 來幫kucoin減低損失
係完全擊到注重DeFi / governance , 亦係自相矛盾

屌得最勁係ampl twitter

結果發現咁多project嘅smart contract有backdoor
Decentralizaiton同Immutability變咗係meme

Uni 係咪收左皮？

next stop 3.7

垃圾crypto咩都升就係佢唔升

唔會 你呢
我自己7就算 累埋你

咁都好啲
依家幾乎見唔到有人敢買 都話defi玩完
啲人對隻野/絕望恐懼最極點你走去買反而可能先係岩

大家係炒炒賣賣 定 buy& hold

有一排用過kucoin去參加搶kcs活動
2017年同幣安齊名 之後比佢大幅拋離
到依家一路係2線交易所
啲人話kucoin一無是處平台幣發展又差
唯一優點就係冇比人hack過 依家連依個都冇埋

買btc 過幾日又增加掘礦難度
一係爆升 一係爆跌

eminence好多花生食
估唔到andre cronje都搞到咁

班友仔狗衝入去係抵死嘅
一直覺得smart contract risk被嚴重低估

今日入左少少polkadot 會唔會太遲

當然係啦
有幾多人識睇smart contract
但係見d項目幾千甚至過萬apy
食到launch果下個幣價升仲要可以話必賺咁濟
FOMO太勁

個個驚蝕底要食第一水

DeFi真係太新。我請願等一兩個月 platform/protocol過哂測試先

我宜家先玩uniswap 同yearn

yearn 而家得番個位apy好唔吸引

損失慘重 係咪已經無得翻身

你個名

又話strong hold

Cel token
利申均價0.17，之後收息又多唔少，真係財息兼收

匯豐嘅相反

均價0.075

你心情變化咁快

原來認錯人唔好意思

如果有發行加密信用卡就好

BitTorrent創辦人評論Justin Sun

搞咩撚野穿晒位

跌穿10000再講

近排應該唔會啦

無啦啦大跌

因為美股跌

Bitmex CEO 畀CFTC告

係bitmex瀨野

間野仲有人用架咩

Futures open interest仲係top 5

仲用個d抵死啦
呢幾個月都吹晒風話唔好用呢間

美國客其實唔多選擇 Binance US好似未有futures玩
OKEx Huobi兩間都好似US client過唔到KYC
Deribit我唔清楚

其實唔關用唔用佢事，個人理解係而家似係bitmex呢種交易方式唔批( 收btc無現金交易), 如果一間出事可能之後下一間

琴晚以為btc 10488已經算低，侵仔幫我拉低左成100蚊

慢慢溝貨啦，重注一個價錢好高風險

其實我本金好細，冇乜所謂

ETH都跌咗好多

今朝21蚊賣左，笑左咁都有得解套，依排最低14時真係有啲騰

只計binance上過架個啲黎講，我呢啲固執追低派未試過遇過一隻咁離譜，專針對我呢類人，冇312都可以跌到312咁，深不見底

真係唔知，隻野神神化化我買個陣21即刻升到25維持唔夠幾個鐘之後幾日反高潮跌到14，升就升得少維持時間又短，跌就狼幾倍又時間長

無佐免手續費

想問下REN值唔值得揸

Strong hold 到傻左

全部紅晒
係得隻LUASWAP好生性

買咗隻comp 跌到仆街

日日都跌股升幣跌 股跌幣跌

sol現價抵買?

技術上有啲料到，但冇研究過佢tokenomics
renBTC市值高過REN唔知代表REN undervalue定係REN唔夠utility

另一個相似嘅project Synthetix最高市值asset sUSD得72M，renBTC已經有247M市值，如果淨係睇TVL 雖然SNX高過REN幾倍，但大部份value停留喺SNX staking

唉唔好刺激我了

有沒人睇trump future/ trump coin

個隻cls

趁佢病左 大跌時入左150粒coin

仲好玩過賭波 揸到大選完

算啦收拾心情 買隻沉左好耐嘅sushi 反正我都燈慣唔差在

你之前23買個時話買左好少,19.5買多好多?

唔怪得 我都係重注 21跌去14個幾日人都癲 之後見升返21平手即急急腳走 我放完佢好快跌返去17以為做岩決定 點知17去到夜晚一野拉到30 依個莊癲到朝早夜晚個價差成倍 就算當時唔否定佢遲早會升返但個心都頂唔住 依啲錢整定唔係我呢啲細膽人賺

唔好玩啲shit coin 啦，比你今次好彩賺到啲
下隻好快又會奶野

我好短暫時間試過追高／玩熱門野／玩大幣，個效果仲差，每個人岩嘅玩法都唔同，人地一開始食到uni條水賺幾倍但我唔得，我一路玩法都係等隻野變shit冇咁多人理先走去買，難度冇追高咁難

Ampleforth重上1蚊，睇嚟聽日可以positive rebase

其實3年前啲公鏈project仲有冇人玩？
Cardano EOS 同期果啲

shit coin 好易沉到一睡不起
同埋sushi 依啲玩yield farming賺黎賣就ok
一係就要食頭水，依家係買黎炒..好高危

我真係建議要多了解隻幣就買黎玩，唔好見佢沉左好多就博佢反彈
唔係話一定衰緊，但風險極高....

YFI

但係食頭水風險唔係仲高乜，wing/sushi/bel/flm依啲一上binance就買未好大獲，我wing之前21買都叫成功解套，但聽到唔少人買嘅價100以上都有，依啲只要衰一次足以致命，但我係相對低價買至少翻身機會大好多

yes，冇幾多隻yfi

就算會買yfi嘅人都唔會錯過其他defi頭水機會，除左yfi外uni已經叫相對好，其他慘不忍睹，頭先仲講漏左crv

識買咪賺
唔識就咪亂掂

買股票都係9成人輸得1成人賺錢

冇輸，玩左1年shitcoin甚至極端到312時本金仲係正數，明明我成日燈，只係慣左中意好低先買，反而我朋友成日買中，但自從高位追左中伏幣已經翻唔到身冇得再玩

新手問題
其實staking 個主要風險除左lockup日內賣唔出
仲有乜

個市靜哂

特價時段

基本上全世界所有人都等緊trump消息

Cardano其實未正式出
EOS我覺得已經係冇adoption嘅ghost chain

sh緊btc感受浮潛

自己run node定join人哋staking pool?

除咗lock up冇得賣之外主要係
1. node出錯/ offline可能有懲罰(slashing)
2. staking pool有platform同smart contract risk

大選前好似都係hold番d stablecoin穩陣

FTX ok嘅，美元直入，usd同usdc可以1:1兌換，提幣免費，手續費都平，都多野玩。缺點就屬於比較新嘅交易所，交易量細Binance好多，呢篇文可以參考下

新手, 想問localbitcoins 穩唔穩陣, 我見有d要比埋hkid

呢度巴打係咪都係用CEX trade/hodl?
有冇巴打玩defi多，得閒調理下農務

早兩日pickle出個farm幾唔錯哦

成個幾2個星期都係呢個位

我喺dot 4.4個陣買，買完都一直升唔返上去

大概有20000 USDC 想轉返HKD出黎最平手續費係咪經Binance P2P搵人買?

xvs幾好炒

冇錯

USDC可以直接redeem USD，但唔知香港銀行當你美元外幣定係Circle會轉HKD俾你

走先，賺咗4粒btc

止賺走左

發大財

Cardano 幣價太沉，搞3年先出staking ，由1.2$跌到0.038再上返依家0.09- 0.1 溝貨溝到好灰放棄左

當然吹到話Eth killer

同仙股毫子股一樣
炒價炒傷左就永不翻身
放手喇

係幣市最緊要走得快
唔好諗住strong hold有得翻身

1.2果時應該係17年11-12月
果時咩coin都升到history record high
Bitcoin 20000 eth 1500

都未正式推出 都蝕緊嘅話 比我就等佢正式出先諗放唔放

strong hodl 左3年😫依家放棄溝貨，放響staking pool由佢自生自滅

又梅下梅下

死咗app?

EOS搞咩

新手問吓
最近開咗binance 但係用唔到 Credit Card 入錢 大家用開咩方法入

P2P 買USDT 之後再買賣

thx ching

有無Ching 玩緊 storm project

個行情好撚鬼

諗起特朗普前年貿易戰個時
係咁造市
黎緊應該係咁上上落落

好似話轉vendor完成

可以出卡

但停左用信用卡增值

其實個張卡transferwise轉英磅入去

要1%charge

用英磅轉加密貨幣spread又食1%

加密貨幣轉做新加坡spread又食1%

最後新加坡轉番港紙又食唔知幾多

最後咪要食3-4%或更多

係咪咁

妹撚完未

好想drop to zero?

垃圾crypto
個市升佢就跌
個市跌佢跌得仲甘

醞釀緊爆升 揸緊bitcoin
有機會就加注eth

Btc 20k
但無持有

6.2

3.5唔穿就有機會
好想加倉，理智同我講唔好

Staking 算啦兄弟

我4.3買咗少少姐
Defi係未來

但dot係唔係未來先

有無人有ETH? 均價幾多？

shit

No one knows
可能係下一隻eos
可能係下一隻ETH

339

$380 sh 至少四年

我都350

有冇人知sol wormhole 係點

我都想知

好似係跨鏈project嚟 SOL<-> ETH

唔洗等4年啦，牛市準備嚟

SQ買左5000萬BTC,唔知會唔會打破橫行局面

入左最後一轉eth。
已經full load晒BTC同ETH，等待gel頭既一日

SQ買咗？

係,去SQ個度見到有個咁既新聞

快啲入埋eth 啦

我得7粒ETH

之前牛市溝左上去 宜家380貨坐緊

好快又會跌市

等死啦高追既人

想請教下如果我有BTC喺Bitfinex 點樣可以轉返美金或者港紙出嚟

咩事 eth個半鐘升10蚊 btc 都破11000

升到發發聲 成380 仲諗住320入多3粒

怕撚左polkadot，breakeven即放

又爆升 可以入返嚟

未入夠貨

Eth呢

Eth做咩升得咁急升慢少少好唔好

喂你終於賺錢

快啲放左保平安先

竟然係咁

佢今日可以嗌凍飲了

我驚撚左dot，升返上去即放都係買返eth安心啲

Strong hodl

ching 宜家total 揸緊幾多粒

淨係揸eth?
有冇諗過轉d去 btc?

唔係好多夠將來staking 多少少 ，仲儲緊

兩年就真係SH
淨係決心都羸左95%人

stake都好多粒啦
fatfat

唔只有eth 我都有月供btc ,熊市先明白btc才是王道低位開始月供 ，小賺

恭喜晒

FTX CEO用佢token嚟short UNI估唔到激嬲咗咁多人

冇人用過ShapeShift 介紹用
好似用就送btc

Push

有冇人試過用uphold 收bat

有冇巴打買左

Hget?

atom is the next eth?

eth咩事

bull trap

仲未入夠ETH 又升

驚西咩 泡沫 200 蚊再入

見你地吹奏就知跌硬

跌到200 ok? 想掃返幾粒

牛市要嚟了，各位上咗車未？

快

宜家383均價過咗即刻唔買

想請教下點賣隻coin 師兄係用咩app做買賣？

uniswap / liquid exchange

係咪好多人放eth我等左5個鐘都未tran到筆錢去kraken

dego.finance 係咪老千股

復古UI同另一個project好似，點睇都係defi degen賭博幣嚟
不過匿名team又玩NFT，就算唔係真老千我覺得NFT都未係時候

btw佢個踩地雷小遊戲有bug

Andre Cronje有新幣

大家點出金？

交易所，知唔知咩料？

想要幣安 coinbase uphold 卡
Join 咗waiting list

張卡可以出金？

同問

crypto 張卡轉左issued, 睇黎已經搞掂發卡機構

係 不過uphold 幣安未出 要join waiting list
Coinbase 唔support hk 但support uk 唔知uk postbox得唔得

現在有wirex cro 香港開到

我仲係 pending.

7月尾買咗千幾蚊MCO Visa Ruby Steel
諗住張hold做spotify refund
點知過咗過幾日就轉晒CRO
依家係咪等張卡到手出金就無啦啦賺幾百蚊

有冇清玩filecoin

大家用咩wallet

comment區好多人狂屌eth，話bitcoin, tron先會成功

Short

大家有冇玩Celsius Network黎收息?
研究緊有冇伏

我玩緊，cel升咗好多

即時提款，未遲過

過數有冇手續費?

今次到OKEx出事

冇

圖 新卡點樣

支那野都信唔過

全球用戶唔準提款

用支那exchange. 唔抵可憐

買USDT?
但係上網睇話啲資訊唔透明驚驚地

想買USDC TUSD邊到似Binance c2c 0手續費

binance sell USDT, buy USDC

食完差價 再收多0.1%幣幣交易?

上年8月開始玩到依家，奉星期一收息，從未遲過

celsius pay 愈來愈多呢類網
成行都係 XXX pay 鬥市佔
同apple pay差唔多
成日亂比kyc 遲早中伏

我專心等binance加密卡 等到2046都等 反正遲下市佔都係佢最大

最大嗰幾間全部都係支國嘢

幣安挖礦

幣安挖礦 定係 Celsius 好D

我應該將錢分開2面放

你收cel token未celsius

大家用咩平台元玩多？

搞左spotify 未？ 我拎卡既唯一原因

Stake CRO係咪已經唔會再有16%息

而家stake有10%

不過佢一公布減息，CRO跌到...

想問下
Binance挖礦收息係直接將息買返個幣再挖 定係要提現個陣先拎到息?
上網搵唔到 同埋幾時派息 每日定每星期?

流動性？提現先拎息，一日派一次

咁好似冇Celsius將息買番coin複利息咁正

係咪staking

咁你自己諗下cel仲有冇升的空間

流動性掘礦，BUSD/DAI 今日七日年利率 36%

Ampleforth要進入positive rebase了

知唔知點解依幾日Binance c2c 既usdt 平左咁多？

平時幾多?
尋日7.74 今日7.72

我7.76入

binance終於有dot定期，可以慢慢坐到地老天荒了

真係要，坐咁耐為咗打個和咩唔通

幾錢買入

我4.4已經驚到癲，4.4買4.4放

前幾日去到7.78-7.79

啱啱見到7.71

我好多都係7.78入仲hold 緊
而家c2c buy 7.71

仲低過真兌換價 入定啲先

我見c2c收usdt嗰啲價都冇動過

想知而家出入crypto最快係點？用binance ?

點解會無人收usdt
好少見買入價低過賣出

tether個名咁臭
我就唔用啦

有冇地方入Usdc平

但好多時候都要用到usdt

Usdt亂印又唔透明
Usdc比較透明又第二大，我都唔明點解會輸比usdt

之前我都咁諗 專登入usdc 點知binance trade要用usdt

流動性掘礦交易又比佢食少少手續費

係 嘔血

大把dex點解要binance

有咩好介紹？ 貪方便同佢夠大間

Uniswap? 利申未用過

礦工費平返少少，不過我本細

最煩係唱返港紙，得binance抵

有頭髮邊個想做幟哥

Uniswap只限ERC token
玩altcoin好難避免USDT同Binance，唔長揸風險細好多

個個liquidity pool都有得你trade啦

咁都要唱番港紙

binance係支那野黎

比支共趕左出去既大陸人
仲當唔當你自己話事啦....

Bitcoin 版富途

用kraken啦

eth 2.0個timeframe 其實而家進行成點

呢排無留意 剩係知開咗第二個testnet
V神話11月上main net 應該無乜可能

邊度換返港紙平，binance 得7.7

Usdt小左好多人收

發生咩事

香港玩crypto 慘過做雞 出金難到

本身都少人玩

明明先幾日都係7.75-7.79依個水位

7。69

比人秒左

7.66先有人收 變垃圾？

好似話歐洲會監管？

USDT仲trade緊$1美元，似係Binance/ 香港銀行問題多過USDT出事
Whale Alert冇異常

係咪OKex單嘢？

有冇人收到風

但係啲USDT都過左Binance啦
OKEx執左會關事架咩

利 新手

咁睇嚟係喇
咁大個exchange冇咗一個人竟然運作唔到，好彩佢係被捕唔係出意外

係咪有啲人成功走咗usdt去binance，又急住放結果而家人踩人咁低價

嚇到唔想玩幣 想走場

可能佢哋低價賣緊OKB上面嘅USDT影響咗OTC價
理論上唔應該有太長期影響嘅，因為OKB清盤=USDT remove from circulation，條友放返出嚟=OKB嘅USDT同其他地方可以trade返一樣價錢

學到野
但點解要走貨 每一粒USDT真係值個個價就唔洗走啦
但想走又走唔到貨就真係幾大濟

應該係暫時性嘅姐

應該完全冇幣流出，Ethereum wallet 3日前就冇任何動作

咁即係又唔關OKex事？

關啲人場外低價賣OKex USDT IOU事
實質冇幣轉到出去

7.69買返少少先 幾抵

其實幾好 迫你SH

會唔會再平啲

新手入嚟LM唔係好明點解usdt 7.69咁抵

有機會今日落多一格
唔敢大手買 一直跌出唔到金 長期放係入面就

點都會升返

7.68出現了

睇返原來18年果陣都崩過盤

要買40,000

但今次係香港崩

買啲黎挖礦都好有無推介

demand supply

中學econ

買左啲7。69USDT

同一個玩法 只係投放嘅coin唔同

我玩個時19去到4X%

咩19
其實想收下息係咪平均買下好啲

BUSD/DAI 現在得18%

你google 下binance 流動掘礦

係 定係放一半去Celsius Network
1516

Celsius Network 收cel reward?

係 仲爬緊文
其實Binance個啲穩定幣池算穩陣 又派番coin

不過Celsius network好似唔係玩池

Stable coin*

Celsius network 係crypto bank, CEFI, 有大啲risk

玩財仔唔好搵咩
不過一爆煲就走數上嚟就玩完

有危先有機
我廢事將啲coin射黎射去 集中管理算

CRO 咩事
未stake 未開咭係咪值得衝

想問下係咪可以隨時贖回？會唔會罰息？
揀咗usdt/busd 7日，到期係咪要自己手動再rollover

減咗6%息之後好似stake stablecoin仲著數過佢

流動掘礦有限日子咩？

睇咗七日年化，係咪即係長期擺係度就得唔駛理佢

係，但之前40% 年化係因為佢有boost 到
唔boost 基本上keep 到10% 已經偷笑
同埋雖然係穩定幣，但仍有機會有impermanent loss

出金有監管？

依家就得返個位數

係咪怕D狗追蹤洗黑錢？

可以一試

邊度stake stablecoin?

其實stablecoin依家放邊度比較高利率15%以上的話？

Celsius

就係要高過佢

我都想知

不過想問下點由Binance出金去Celsius
例如轉BUSD 我要問左Celsius支援咩network?

好似得erc20

要3鎂先轉到
Celsius有冇講到自己支援咩network入金？
上網搵唔到

硬體錢包 係咪冇公司研發 新突破技術?
幫同事買 近排佢地入晒幣坑
冇新野出 應該都係買ledger nano X

Cro 跌到八千即開卡

可以有咩新技術買佢個bundles 啦

btc升eth跌
有咩啟示

你推人入火坑
將來良心不安

證明eth是垃圾

害死人

推人入幣坑 慘過叫人買5號仔
狗都唔屌crypto

明顯係騙局來

係 死都唔肯上400

Eth唔再係altcoin

shitcoin

eth同d shitcoin一齊趺 全世界買晒bitcoin咁

咩料呀 btc 又上12000

棍上

BUSD搞咩跌左成毫

連登仔個頭先話
Bitcoin is outdated

假升姐

ERC20 only

比人呃3美

同時間好多連登仔吹奏ETH
代表乜

ATH

PayPal 玩埋一份

Btc 賣少少先

假升黎姐，有賣就快啦

癲

上次SQ買升一波,而家PAYPAL可以交易埋,前景光明

跌到五千即開

最後的瘋狂

Usdt都拉返上黎

7.68有入

btc 13200

比你燈返落12800啦

無晒貨

7.69個陣都拎啲閒錢入咗啲 入定無壞

根本實會升返

有冇人試過Ethereum 呢個UBI project
要3 個已經register 左既人既trust 先可以create 到account
希望起度搵到人幫幫手, thank you!

Hey! Check out my Circles profile!

Register 既網址

Info:

屌

呢個概念 同 pi network 一撚樣
pi coin到已家都未上線

已經live 緊啦...唔係ICO....register 又唔洗錢
試下冇壞

用0.1 xdai好似就唔洗trust

Yea, Twitter 有人講
今晚返去會試下
其實都係想睇下有冇同好者

幫你禁左，唔知得唔得

唔該晒你!!!!
但係都係仲係outstanding 3 個, 你係咪已登記人士?
Anyway, 返去試xDai
Thanks

琴晚唔應該393放eth

ETH成415 食咗春藥咁

好想佢跌返落350 比我入貨

我都等緊

升啲乜嘢

有冇人用過ShapeShift 送26蚊btc

聽落似scam

唔係啦 老細係歐美出名

做咩龍到咁

唔見佢官網有寫送，唔係送佢代幣咩？

BTC 同我上$13k

fatfat啦你
賺咁多

冇 down 咗佢個app諗住用 過走去
見到要認證

都係唔放繼續strong hodl

而家賺幾多

見好就收啦

香港開到bn卡味

好少，ETH只係10幾％
BTC賺緊60％
CEL 380%

賺幾百萬

點解突然間抽到咁誇張？

冇咁多我都想，好少錢

想問下 BTC/USD 通常手續費幾多%

-21.6%
Now

見光死是常識吧

binance? 等到死都未有

原來有負既情況...

原因係Pool太多USDT/DAI幣?
同時平台對呢2款幣無需求? (=無人交易)?

CEL 你係收息定自己買

點解會負

為咗收高息點都要買，之後財息兼收

Dai或usdt跌？

綠帽巴 今日binance負埋利率
點睇

BUSD/dai 囉，怕未放celsius network
利申，主要放celsius network

玩得defi即使stablecoin都有升跌風險

celsius network固定16%其實幾撚屈
但由Binance轉去Celsius要比人3美就唔想
本金少 轉返去Binance賣又唔知要幾錢

感謝巴打 又可以研究下

驚佢之後跌到仆街咋 始終altcoin 同埋之前升咁多唔知幾時回調

3美算少啦
宜家唔塞車就好轉喇
如果之前defi/其他新野搞到eth 又塞車果陣就唔止咁既fee 了

所以我高位已經出咗少少貨，賺返個本，反正好抵買，而家全部都係剩賺返來

屈機賺完個本等佢再滾落去
想問巴打邊到trade

Exchange入面應該全部當係USDT冇分類，只有send返出嚟先要specify用Tron定ERC
Binance同KuCoin係咁，未用過FTX

Celsius係咪兩邊補貼緊?
點解做到stablecoin 16% saving rate,任何crypto asset 1% borrowing rate?

比巴打你咁講一講又真係balance唔到條數
會唔會想谷遲D CEL Pay引多d用家先?
或者係佢手持好多Cel所以都賺緊錢

9up

Collateral係重點 佢係ama講過個1%根本唔係佢賺錢既原因

利申：睇好呢隻Cel

但係cel得5%APY
要放stable coin落去賺

CEL升左咪轉番D去USDT/USDC再入番Celsius，最重要係保持到CEL個ratio大過20%，之前因為CEL升，個ratio升到33%，我轉完USDC就變番23%

Celsius入面可以做平台買賣?
依家先知

放幾千落去玩下先

轉去exchange

咩平台可以買賣cel?
用開Binance FTX都似無

CEL 搶市佔姐 將CEL PAY做大去 之後等人收購
" XXX PAY" 我都數到10幾個
冇card出都係冇用

間間都話自己就出卡

我就出左張 Swipe card (SXP)

之後等binance card算

CEL 之係其中一間被連登仔吹奏既公司
出面大把呢type......

其實有人吹咩，玩得crypto 預咗高風險

我都等緊，我得張垃圾wirex

CoinMarketCap search

有冇人會玩埋btc futures/options 有咩平台推薦

又開多個wallet
我都係等Binance算 Celsius都ok

Swipe 香港開到，唔見有人講
Btw,自己小心風險

thanks bro
聽講Binance card可以放stable coin係入面
應該穩陣D

Wirex 都可以放dai

自己買完再加收息

好後悔入太少

費事開咁多個
搞搞下唔記得啲錢喺邊

Cel我覺得個idea係好 但marketing做得唔係幾好 上面有幾個人話celPay係間公司既重點

我都係咁諗，所以我剩係用依張，又唔收海外手續費先正

乜有人用celPay?

旅行一流
去到先算

有冇講Collateral佢會攞去做啲咩同埋點樣賺錢? 點樣一邊俾6-21% APY存款一邊用1%放債出去?

一定有用人啲錢去玩defi

你係celsius借$1 佢要你collateralize 價值$4 既crypto 假設你top tier USDC俾緊15.26%既息口你 CEL俾緊5.12%息口你 假設你用抵押價值$4000既cel 借$1000既USDC 你首先要俾1%息 再加上你抵押左既CEL係抵押期間係收唔到息 你借錢既成本係借貸期間 1%既利息+抵押期間收唔到既利息 佢用你抵押緊既collateral 高息借俾hedge fund同exchange 實際上佢係財仔黎
一般人問佢借錢機會成本係好高
幫到你想玩既話不仿問我拎referral code

玩流動性挖礦被抓包！Celsius Network遭批評零透明度、龐氏騙局

大家點睇

咁點解我本身有四千蚊要放佢到
最後淨係借得一千蚊

有啲人唔想放啲虛擬貨幣但係又想攞錢出去交易揾錢

你有層600萬既樓 你想借多200萬都會將佢抵押俾銀行

Compound有問Celsius借錢

Aave, Maker都係over-collateralized，只不過Celsius個rate好誇張
而且佢話唔會liquidate collateral去還loan，如果大跌市佢點搞

似乎唔係Compound問Celsius借錢，而係Celsius擺錢入DeFi project做liquidity farm賺yield?

all of them are ponzi

有margin call同會liquidate 佢係個網到講緊既應該係話唔會主動幫你咁做

哦咁合理嘅
知道佢會攞錢出去玩有風險就ok

我都後悔0. 08usd個陣入得好少

太遠唔好講 前幾日跌到$1都要諗啦

岩岩接左針

買左幾多 我cel佔28%

佔16％ only

咪玩啦tron
吸引到人用你個chain黎做defi先講啦

用過TRC20 USDT就係用咗Tron DeFi

夠快又免費

依家試緊用TRON出金去FTX
2美 試一試先

TRC20先岩

想買>20% CEL收多D息口
係Celsius inapp買cel收唔收手續費? 或者有咩平方法

好耐之前試過玩p2p 好撚多白撞
賣幣 D人未過數照confirm 話自己過左數
以前好差既體驗 已家唔知點

未試過inapp買，答你唔到，以前係其他交易所買

原來Trust Wallet出咗隻token，Metamask遲啲又出

eth 2.0 係唔係今星期有得質押？

Eth全倉too

又跌返落7.69

點解usdt低水咁耐

最好跌多幾格，再兌多啲yield farming

LINK到底會唔會升返上去

7.68都見到
但我7.69入曬貨了

大選前應該都會升用黎避險

sh 緊全倉eth但好想收割

望住btc 就覺得eth 恨鐵不成鋼

屌我唔撚記得咗我個wallet嘅密碼

清你用咩wallet?

Blockchain, 三四年前整落

係，但係eth之後説故事炒起既潛力大d

ETH算係咁架啦

有無人仲每個月供BTC ETH

有冇抄低啲生字
有應該可以recover 返
無就幫你唔到

感覺月供好搵笨
宜家自己換晒stable coin 睇價trade 算

依家好高位 仲未入夠 唔知仲入唔入好

crypto牛市只是假像

Wallet係個UI嚟啫，最重要係呢類recovery seed/ private key有留底
希望你有

無就真係神仙都幫唔到你

留名待笑

唔會掛正常wallet ui會叫你抄低左先

仲叫你自己排個24組字一次

[連登史上最慘痛教訓] 集體炒車事件，導致老鳳成功「一夜致富」

用BTC, USDC 追數算唔算adoption

師兄用香港address apply?

7.67

十幾萬usdt比人秒咗

CRO咩事跌得咁勁
想出卡

7.68都有人秒
今日唔知

剛剛秒咗，1分鐘前我都想入，但而家已經冇咗

7.69都好撚抵了
但到底USDT想低水幾耐

Okex單嘢咁大影響

Eth 390-400,Dot4.17係入貨位

係咪未驗證既user?大家平時會照屌？

睇唔切

唔敢屌

原來大陸洗太平地 凍結銀行卡
暫時已知火幣 / okex p2p 都有事
唔怪得usdt咁低價

嘩屌，好撚彩冇用大陸交易所。真係唔好擺喺交易所，一定要放落wallet

應該大約係有批洗黑錢 好多人唔知情買完黑錢 又賣比人 不斷循環
齊齊暫時被凍結銀行卡 大陸論壇講得幣安冇事

應該係不嬲都有人被ban 係近排上面再嚴左

有次差啲上唔返kraken唔敢了

平時係為左慳一出一入個手續費先放喺exchange

師兄想請教下, 幣安算唔算安全?
之前從poloniex轉哂所有crypto去幣安, 然後又見到OKEX咁大單野

Anyway, 你見到poloniex都可能會知點解我想轉會

我100%錢都放係Binance
可能要轉去其他 有咩推介 目的想收息

FATFAT

幣安比人hack過 依然屹立不倒 仲係咁多人用佢
除左相信佢既保險 仲信佢既品牌 SAFU
每間都有唔同特色 交易所無話好唔好 只有信唔信

Celsius network
爭議不斷！Celsius Network遭控提供無抵押貸款，官方說法前後不一

DeFi saving 暫時領先係Compound同Aave
Aave USDT同USDC APY有6.4%

不過DeFi有smart contract risk，另一個DeFi project Harvest Finance今朝先俾人exploit完，同CeFi暫時仲係各有長短

diu 呀佢拎啲息去liquidity mining 先有呢個息
官方提都無提過

其實Cefi 只要佢夠多資源去防止黑客hack wallet同出事肯賠其實無問題
Smart contract risk 真係死症 一定要有audit

Funds are SAFU直至佢唔係
就算從來未被hack過唔代表聽日唔會被hack

現階段投資crypto自己學點樣keep private key先係王道

CeFi咪同Centralized exchange一樣有可能被hack private key

Smart contract risk仲有個難題係project之間會意想不到地互相影響，一個冧咗會牽連其他project，呢個係money lego嘅必然後果，而家仲係摸索階段但DeFi個趨勢好明顯係next big thing

Harvest Finance有Audit而且多人用呀，一樣會出事

咁高息，知咩事，不過我照玩
玩得虛擬貨幣我知風險

但人仔binance冇乜跌，維持6.61

幣安比人hack過但佢自己吸收哂損失
客戶完全冇損失
呢個先真係實力既證明

不過講真真係出事有邊間安全
幣安另一樣係好在交易量極大唔駛怕流通性

新手想問下如果個wallet provider收咗皮，係咪一樣 total loss?

唔係，除非你用exchange wallet而唔係自己keep private key
正常wallet private key都係某幾種standard，完全可以互通嘅

冇錯，所以大家如果只係想hold幣，記得自己開wallet，記住private key

唔該晒呀
咁有冇wallet可以推薦下？

Kucoin今次都成功渡過，我覺得可以話係實力可以話係僥倖
暫時未破防嘅大型exchange係得Coinbase, Kraken, Bitstamp?

Software wallet:
Ethereum-Metamask (Browser插件)
BTC/ETH/Altcoin-Exodus (PC)
BTC/ETH/Altcoin-Coinbase wallet/ Trust wallet (電話App)

如果想最安全/ 投資金額大就買返個hardware wallet，夜晚瞓覺都安心啲

同一個原理，即係假設我唔見咗隻hardware wallet, 或者壞咗，我都可以用條pk restore返去新wallet,係咪咁？

個人覺得binance應該都算安全，始終partner with visa，visa果邊都會做足due diligence 先同佢玩

但感覺binance d kyc 好hea

yes 可以睇睇#838，private key係用嚟控制blockchain上面屬於你嘅資產
唔係真係存喺wallet入面

想問下買過Cel既巴打 係邊到買最平手續費?
想買夠20% CEL

Uniswap Liquid

跟住係咪要研究Wallet
依家睇緊 本身只係得Binance FTX Celsius

要考慮用咩wallet 姐對security比較緊張 建議買ledger 幾百蚊足夠令你慢慢訓好覺 我自己當crypto係投資 所有assets都係cdc , Celsius 同compound入面

我只係細細地玩
睇緊可唔可以直接過錢去Liquid買CEL

幾細法 crypto好多hidden fee 轉出轉入收費有陣要一百蚊 你玩$1000既話已經去咗十分一 咁唔抵

所以想平平地買夠20%cel
定係乖乖地係Binance挖下礦算

原來Liquid仲喺到，當年買佢咗隻QASH好彩平手走咗
如果strong hold渣都冇得淨

你有幾細法 接受到既放5000落Celsius 我阿妹學生 我都叫佢放 5%

都係幾千左右 但個問題係買Cel
開Wallet要錢 唔想搞

早期玩家我通常在交易所買，想知邊度有可以去睇下CoinMarketCap cel token 頁面

如果真係好少我可以賣啲俾你

但係我都應該要研究下點賣 如果當我想賣
所以我都係自己研究下先

PRO
我睇下邊個exchange好D先

好多支那交易所

睇緊

坦白講好多sfc licensed 券商都係咁上下

想問下busd同dai 算唔算risk free?
見binance 呢兩隻算係比較高回報。唔計binance倒閉風險
同埋係咪睇好eth都可以睇好dai?雞同蛋既關係咁理解岩唔岩？

DAI有MakerDAO嘅smart contract risk，歷史比較短價格波動都高過其他stablecoin

ETH同MakerDAO成唔成功我覺得冇必然關係
MakerDAO係Ethereum其中一個Dapp，Ethereum冇咗佢一樣可以成功，相反Ethereum如果解決唔到scalability呢啲Dapp可以轉去第二個smart contract platform，某程度上已經發生緊所以我預期會有新一輪Layer 1大戰

Eth個community咁大 最多都係同佢搭下橋姐
Polkadot Near Solana呢堆囉呢排 睇你計唔計埋BSC

如果係咁揸busd會穩陣啲？ backed up binance，我諗住一路長揸等eth跌先會加注

Btc琴晚開始急升左一輪，有冇巴打會追貨
唔知會唔會上返14000

Dbs都落水喇
係咪準備爆升

想問AAX信唔信得過？
佢活期好高

係咪第一間銀行開crypto 賭場

牛市只是假像

好似係，唔太肯定，係既可能都解釋到btc爆升？加埋避險

跌返哂無事喇

係咪可以入貨等升？

想問下 如果想每個月入幾千蚊去買幣 有無邊間好介紹？ 自己又無信用卡 我見有啲可以轉數快交易

fps 直接買係p2p 交易 得binance 有

咁tidebit 我見佢有門市可以入錢上網買 信唔信得過？
仲有有無人用緊Celsius收息 穩唔穩陣？

有，暫時穩陣

tidebit 未用過 等其他巴打解答
celcius 我都用緊
但有人踢爆celsius 唔止借錢比institutional 既客
仲自己拎啲錢去做liquidity mining所以先做到咁高息
但我會擺住入去收息先 玩得crypto 係有風險架啦

一係nexo，tidebit都係比較少人交易，又收好多手續費

認真佢比到高息過借錢比人你都唔信佢收入剩係借貸收息啦...
成件事係衰在唔透明

Nexo 向無信用卡都可以買到幣？

未試過，只係用嚟收息

nexo都係攞錢去mine wbtc

有冇人會用wirex買？我知個價貴啲，但有credit card rebate，好似都有so

rebate 到好多？ 信用卡閒閒地食三，四%

無錯 你唔披露你用緊我地嘅錢做咩投資同有咩風險係好大影響

應該只有一張支那銀行嘅信用卡可以做到1.5% rebate
我粗略比較過，wirex比binance買btc個價應該貴1.5%左右
咁至起碼慳咗手續費

再想問問 有無人用AAX?
另外大家放幣上Celsius 會用咩coin 我見btc得番4.51% usdt都仲有11%

估唔到crypto竟然會少波動過股市

成大器了

KP3R 1182%

想問下你地大概會放幾多% crypto入Cold Wallet ?

Cold Wallet固然安全，但如果平時好少炒幣唸住收下高息個Ｄ人變左好難平衡個風險同回報

太易玩了
又跌

今日有無人試過 用信用卡買幣？
Citibank 過唔到，reject 左。

Citibank credit card is ok

請問你用港幣定美金結算？

美金

thanks, 我再試。

唔夠膽追呢啲

Hardware wallet可以照玩DeFi，DeFi個promise就係唔駛俾條key人哋管 (除非smart contract被hack)

Defi 想收息有咩platform? 之前剩係放係Celsius Network

Aave, Compound, dYdX
仲有好多liquidity farming pool

屌你老母eth

usdt 升返晒，之前仲想等7.67

Cro係咪無機會上番去

別人恐懼時

又賣咁d bitcoin 先
好似人人都想衝入去

但都忍唔住手再入準備下

幫同事買完唔撚要 剩左個

How much?

How much

有冇師兄做緊binance活期
心思思想轉過去
橫掂放係wallet hodl冇乜搞作

買左nano X pack x2 ( 6 個 nano X) 計埋DHL ~ $6k hkd
打算返工 強搶佢1千 格硬扔比佢算

visa用港幣試過都ok
master應該唔得

thanks. 我果張都係visa. 試下remove 再add 卡試試。

咪咁貪
呢家又唔係美金崩盤或者幣安執笠

7.68入過

$1 million in $USDT was mistakenly sent to a #DeFi smart contract. The funds were mummified - locked forever.

#CryptoHorrorStories

唔係好明點解會永遠攞唔返
不過1m美金對市場基本上無乜影響

但p2p個價升返7.72-7.74
好事

個價越升 交易先越多

啲coin射錯鏈會永遠消失

$1 million射錯好on9

啲狗點証明個address屬於被告？
蠢到直接轉落實名認exchange+仲要係香港exchange出貨?
真心求教

呢d都買二手傻左？

警方事後在被告住所的夾萬內搜出24個英文字組成的備份種子，能遠端取用事主的「冷錢包」。
斷正

好on9 點解出完貨仲keep住個recovery seed

邊個話買佢 問下佢買返嚟幾錢啫

嚇死

大家玩到幾大額先開始用冷錢包？

其實大唔大額你買定一個係到實無死

我覺得佢應該係想計成本姐，一個cold wallet 1k+, 我覺得如果你嘅投資未超過個cold wallet嘅價值都未駛買住嘅

幾舊水果啲得啦，唔駛1K下話

粗粗地買住ledger nano s 先囉

唔算2手 有單 未開盒
今日搶完同事1千 + 請食lunch

唔係多altcoin同埋成日轉出轉入嘅話nano s其實已經夠用
除非冇電腦只可以用bluetooth

屌佢係咪準備搞9 blockchain

我又唔係咁睇，似係香港一貫角色，營造開明金融制度幫人做白手套吸水

但大陸禁緊
OKEx 個D

即係佢想搞鳩你都可以多個手段
獅子搞星火都話跟國際標準做野

同埋唔知佢所謂規管係只限法幣交易定點
幣幣交易技術上佢規管到？

crypto-crypto 無乜可能管到

所以咪開個𥦬口俾佢吸水

換唔返HKD個下19

希望係咁

依家係咪得cro visa

[url]wirex香港好似用到？
Paypal搞緊果張唔知之後得唔得[/url]

其實遲早會發生，差在係監管香港註冊公司定包埋喺香港提供service嘅exchange

呢類卡一樣都係fiat嚟

未來有CBDC，各國政府推新policy
對crypto究竟有咩影響？

xrp g9g

有無人買過gbtc etf?
想開始投資Bitcoin 但想用少少錢小試牛刀先

缺點
2% fee
唔係7/24 交易

是，今次濕滯，遲早ban Binance
剛剛又跌7.69

入左十股dot小試牛刀

點解會BAN
大陸轉玩法?

點解ban?